I phone 7 仲有無6個個bending issue?

著牛仔褲個陣個褲帶勁撚緊然後又mou低就夾緊部電話，好撚驚部機會好似6咁bend

Fixed in 6s